恆生指數預測區

之前8月25號出過post，預計恆指會上28000樓上，另外平時都會用下黃金比例分析恆指未來支持位/阻力位，希望各位巴打有興趣可以支持一下小弟既紀錄

純分享，請支持

如果各位有股票想分析，都可以講下，有時間會盡量畫圖

點睇下星期恆指、國指？

一陣畫一畫先 未翻屋企

留名

等你

之前畫定個張，未改

樓主請問你除左預測
介唔介意教下用咩方法同指標
新手岩岩接觸期指想學多D野

難得有TA POST
不過建議數番好個「三角」浪同埋畫番岩個PATTERN先

我9估星期一恆指升
希望係

大概畫

主要係黃金比例
有D唔差係因為有時week chart轉day chart

不過一早入左恆指牛牛

今朝高位有冇入左諗住一直升

我下午撈底

64086

之前一日賺既%

黃金比例+波浪理論+江恩線，配合埋macd同sma等
另外用ccass追蹤大戶持股變化

今朝930入左，升左80幾點之後冇放
睇埋晏就
之後都冇再入市
望美股繼續做好 ，星期一北水流入

前幾日入 食左25-30% 走左轉

28500-28700 gogogo

pish😬

睇星期一升之後放？

我有考慮過渣到28500-28700 既 不過真係博
禮拜一之後睇下走勢再作分析

G持

好！等你分析！我都諗住揸到28500

留名支持

28500-28700 係目標價姐

星期一有幾隻藍籌除淨啵

我都 on99 唔知道入左牛

4隻 真係伏左

好彩過夜小注

除淨大約扣20點

同路人支持一下

邊4隻

1，12，2，2318

應該唔止廿點

計左

唔係好多啫

發行人為牛熊證定價時已包括了相關資產的定期派息因素

不會就相關資產派發定期股息而作出任何調整

倘相關資產派發超過2%的特別股息，發行人可能會按股息的數量調整行使價、收回價及換股比率

倘若相關資產明顯延後或提前定期派息的除淨日期，個別牛熊證（到期日在原定除息日附近）的價格有可能受到影響

舉例說，牛證的到期日為8月8日，相關資產的原定除淨日期為8月1日，換言之，牛證的定價已包括了相關資產的派息因素。然而，如果相關資產延後除息至9月9日，意味著牛證價格不再包含此次派息因素，發行人有需要上調牛證價格以反映相關延後因素。相反，如果這隻是熊證，除淨延後因素將令熊證價格下跌。

除淨日影響好細姐

爸打點睇127同3333

127 比較大既支持位係 12.2-12.6 要企穩先好買

3333就不了

買左278牛等死

939高追點睇

939 真係要睇路 大戶8月中已經入好貨

雲加ching

過夜遠牛好D
最少都500點距離安全D

最正宗睇英文書
Google Fibonacci 都大把

pish

出左新文講解了

以江恩線，江恩盒配合黃金比例應用在恆指月線圖上

1）1994年高位，1997年高位及2007年高位剛好在1/我線形成最高點
2）1998年，2003年及2008年低位在1/3線左右有支持
3）1994，1997，2000年及2007年之分別在0.25，0.382，0.5及0.786的時間分割比例中形成恆指歷史高位

4）38232.5為江恩盒0到1的點數距離，配合黃金分割或江恩盒比例，可以以87年最低位預測1994年,1997年及2007年最高位
1894.9+(38286.5*0.25)=11453.025,1994年最高位為12599點
1894.9+(38286.5*0.382)=16520.343,1997年最高位為16820點
1894.9+(38286.5*0.786)=31988.089, 2007年最高位為31958點

好勁

支持

鳩畫 可能吃D會更新

thx

Lm

1994有一千點差距

短期內跌穿十天線機會大唔大？我睇返上兩個月都穿一穿先上

係 畫圖好難絕對準

但恆指咁黃金比例1.618係28124.7

不如樓豬你share 多d投資紀錄同解釋下入市時機
好過就咁推post啦

leave name keep safe

Facebook有記錄啊 費事再post多次

所謂「食髓知味」，當年回流香港身負80萬港元學費債項的施宏毅，雄心壯志決定乘勝追擊，八年間運用窩輪、期權、外匯、孖展等所有衍生工具炒賣，結果輸多贏少，更有一次「睇錯市」，在兩日內幾近把自己所有的財富輸掉。
施宏毅憶述，2006年朝鮮前領導人金正日核試，原本估計股票市場會大跌，怎料港股卻倒升兩天，他所買入的恒指認沽證（Put輪）落得應聲倒地的下場，眼巴巴地看着70%身家蒸發。

又係北韓核試 真係橋唔怕舊

其實咁明顯咁易估到係跌就無窮人啦

黃金比例 通常新一浪都係1.618 左右會有大阻力
姐係28124.655

大師

strong post leave name

其實大家有咩股票要睇都可以問

聽日勁假時段想小入細期

我會睇時間一部份倉先 觀望一陣

聽日睇高開定低開？

我平時唔睇高開低開
不過即日day trade都可以用黃金比例既

486/1638 點睇?二選一係咪486好d
1478 現價穩唔穩陣 定等佢落多d先入?

港女跟美股sing sing
揸左幾十萬股牛仔

點睇3323 ,5 ,87呢三隻

762 pattern比較難畫
之前已經回左一次去10.4 左右

似唔似v混改後型反彈到
同埋941個圖幾靚，帶唔帶到762有力升

1478 18蚊係支持位

941上個禮拜都睇到大戶入貨 用ccass

聽日係咪會大跌
每次全倉出擊金仔就玩野

3323

你全倉 28000都全倉....

可唔可以講解下28000全倉有咩問題
想學野

28000都已經走半留半了

同2015double top

金仔

針

浪3姐 等緊調整

之前predict 28000/28500左右

宜家睇就281 /285-287
因為可以穿小小頂先回 但上面唔博了 等回到26000

真係會回落?

留名跟你學野，

浪3 ，correction 浪4，之後再浪5 牛三

信你，我都等下先，最重要有耐性

今日金仔試爆，唔知聽日會點，美國又冇咩反應

開倉要有耐性 好彩之前隻牛食左轉

點樣先睇得出轉勢？
跌穿短期上昇軌？

類似，我之前有畫，跌穿左就put

想問下江恩線點畫？有教學網睇下嗎？

google Gann fan

1:1線45度

Thanks 我見你用埋江恩盒，個頂位點樣選擇？

江恩線1:1線配合江恩盒個角

沈大師表示，上周繼續建議大家：「在策略上，應趁大市上衝之時，進一步將持股套現為上」。結果，恒指再度衝上去28,100點水平之上，製造出又創新高的效應。然而，市場的主流意見卻是叫大家勿沽貨、勿減磅，要全力持倉博爆頂。
在投資市場，獨立思考是頗為重要的，因為無人會估到頂位在哪裏，所以切忌貪勝不知輸。胡亂去估大市「未到頂」，是很危險的估頂遊戲。沽貨減磅最多是賺少了，但高位死不沽貨，好彩就只是帳面富貴，唔好彩就本利交還。
恒指愈逼近28,000至28,500點水平，回吐的風險已愈來愈高。而且，升得愈高，跌得愈深。此刻的市況，不要奢望自己是幸運兒，一定可以在大跌之前，能夠全身而退。每一次在高位大轉角之前，市場總有一萬個理由告訴全世界，今次一定升，一定不會有股災。若不是這樣，股災又如何會出現？
本周的每日走勢推測：
周一（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢反覆上落。
周二（乙未日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大幅震盪。
周三（丙申日）：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
周四（丁酉日）：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
周五（戊戌日）：天干地支皆屬土，全土之局，大市顯著回落。
訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

巴打有無時間畫兩幅講解下？想學野

facebook有圖有解釋 前幾頁都好似有

1830+(2938-1830)*2.786=4916.888
Bitcoin跌了

聽日點睇大市

之前prediction係呢2個禮拜內

隻762call我唔想咁早止蝕離場
但真係唔知幾時到大市調整
762 如果一星期內再積弱建唔建議止蝕哂離場？

其實5天線下插10天線就要走 不過你宜家畫條support line 連埋D低位 穿左就要走

最後支持位係 100天線左右

762 點解無啦啦回左咁多？
差少少上星期入市

睇ccass咪知 大戶出貨

黑期

天凡大師所用黎畫圖嘅係咩software

唔好加大師
我都係新手黎

Tradingview

1478係咪企穩左

18蚊係10天線支持位

點睇66, 3988 同 5號?

聽日答你 要訓先

比錢買？

Free

仲有20分鐘 好撚驚

6088

之前跟大戶入左

put得未

呢個表係邊到睇？

唔好咁心急

Change 同 holding 點解?
Holding 係持有幾多錢?

點知係大戶？

睇頭10

逆市升

直播等金仔射導彈

射導彈有冇得畫圖預測恆指

#113

未係時候put 要等

已like

呢個就係好問題 大師做法就係分注put

仲有牛三 不過等睇調整後

日日問過你隻762，係咪氣數已盡
而家細價股有力，內銀，國企冇咩力水

都係睇100天線做支持位

確認左線會走大部分
不過之前都走左小小

lm

有巴打既圖未畫 唔好意思 因為今日有D忙 之後再補

三幻二

正常黎講會有個調整之後先最後一波 希望唔係好似07咁一野跌曬

巴打你所講嘅牛三係咪細價股都9升嘅升市

其中一個因素，不過暫時未到最後一浪

都未至於

或者睇住港鳩所都得

雲加ching呢幾日戰績點

慘

牛皮到
好彩有6088

你點估到而家牛二?

利伸: 初學者 請教下天凡老師

唔好叫老師

1.睇波浪，呢個未係大浪入面最後個浪
2.牛三通常有支大陽燭，突破上升軌，留意下2007/2015
3.睇大市成交，牛三通常係3個月內大市急速上升，最後個3個禮拜成交會好大 平均每日千多億

仲有其他因素既

仲有沈大師叫入貨

會有個跌串哂所有支持位既熊一

用恆指作計算?

圖

恆指畫出黎嘅圖定個別股

股指都係圖，但少掂股，睇指多。

如果買股票多用恆指做大體標準?

小弟認為暫時都係牛皮格居多 未有方向
28000-27500 上落
如果突破上下其中一邊先確認到點去數個浪
宜家去數浪仲係言之尚早

的確數浪方式會因人而異 不過恆指圖其實用week/month chart大概已經係數到邊個位

點睇呢兩個禮拜成日唔上唔落
核彈都炸唔郁個市？

應該係盤整緊，而大戶之前都仲有入貨，等埋北韓個邊搞掂先爆邊
宜家就唔適宜入市 除非你技術高

之前高位入左坐緊貨，而家諗緊蝕唔蝕走好
巴打認為調整完會向上定下？

如果講調整，係大調整個種wor 其實浪4大調整應該差唔多時候黎
就算上升空間都唔大，係呢個階段

有無預期低位？

D圖好花
你點數數到依加行緊3浪？呢家做大調整個市散架啦wor 大户搭左咁耐棚都未出到貨

我睇今個星期尾至下星期頭做埋最後調整
跟住大時代破位上埋最後一浸
273為呢個調整支持 一穿玩完

利害利害
賜教賜教

你睇下07年個浪4調整跌幾多
不過我之前都係predict呢2個禮拜內做調整

lau ming learn something

點睇1569？係咪差唔多會調整下？

呢幾日中型股升到痴線 明顯資金開始由指數股流去中型股

係 前幾頁都好似提過 大行將D資金轉移去炒落後股

唔算落後股 只係將本身強勢既股再炒癲d 1478, 1918呢d

136，6088，1415，698呢

1569可以參考下目標價 升得離地左D咁

點睇700 400走勢

700 之前日日拉升派貨wor

其實恆指已經掂過1.618位 好大阻力

美股暴跌
聽日各位睇路

大師周三五行(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
😛

美股回穩

美國2xx 香港ig先140 算好硬喇

好彩尋日又清多次倉

跟埋果0.3x %姐係大約跌多80點左右？

穿左channel底

上唔返條channel真是put佢老味了

64019 快入

做咩跌既 同埋樓主可唔可以出教學點睇江恩啲野

中型股+長期低位細價股都開始落鑊

V 信大師

巴打咁係咪要走

呢2日都會V

V即係??

低開反彈
岩岩上午入D牛

Long Call 左 要上翻27900 先回本

9月9號 金正恩國慶又唔知會搞咩

玩day trade算

64019 頭先最低0.019

我入左64506 安全D

睇黎緊都係 27500-28000 上上落落
其實回落去 268/26200 再上係最健康
宜家唔回落去再上 遲d跌得仲急仲深

點解掉轉黎睇之後就可以全部中晒

睇咩位放？

我陣間3點後都唔得閒，你估今日可唔可以上番琴日收市位？
你睇今日最高會到幾多點？

企276樓上

國美零售 () 昨回購6,000萬股

可以留意下

國美香港都執晒喎

呢隻太妖...

求解，岩岩小弟都望左望493，佢每股淨值都有1.13，上半年營業額264.36億，唔似係老千

國美電器

走左隻牛，好弱雞

day trade梗係走

算唔算係調整完？

大師：

周四(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。

周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，大市顯著回落。

走勢難估，你玩下就知

大師點睇939 係咪算通道底

內銀唔知呢排搞咩 睇ccass怪怪地
外資一日入貨一日出

西市

今日恆指似高開低收
開市熊左 daytrade

大師又中

開市最高位一野熊左 一格1000

賺1皮 收工

都有70%相似

恆指倒跌

入牛好唔好

呢D西市

day trade 熊仔都執左千零...
聽日點睇？

即市好搵D

之前計到9月7或者11號有突變 睇路

向上定向下既突變

之前8月prediction黎
宜家覺得應該關北韓事 睇下9月9 金仔搞唔搞事啦

我都淆淆完9月9

咁如果唔搞事呢

除左金仔 千年一預颱風襲美 都要睇路

樓主，我岩岩接觸股票，我有d咩要學左先？

唉

要視乎係邊隻股票
同埋恆指未到頂 不過要有回調先可以再爆上 應該回調緊

我都係玩左幾年咋 個人認為開頭玩住模擬倉好D 上YouTube學下基本野

我都係玩緊模擬，咁我應該買邊類型既股票會好d？

呢排個市咁難玩 新手買咩都死
唔好信財演買就得

yes

回左成個禮拜，巴打覺得大概要幾耐9月會唔會升得返上去?

大師好勁

大師,我279 牛坐緊,宜加好無走先？

1571 今日勁高
仲搵唔搵到位入

恆指就快會黎個浪四深度回調

姐係點,直插？

269

279000

應該未出世，點買到架？
如果27900，應該打左把，rip

講錯 未必係浪4， 但就黎會拉升 跟住出貨了

直插

估計拉到邊？

你預佢升到幾多先出貨？

唔可以講得太明白 不過就爆 大家睇路

28000附近機會大唔大？

應該有 等緊put

好，我都等緊

281咩唔是

你咪唔好信

周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，大市顯著回落。

入定張牛牛保平安

入熊好時機

睇路

恆指上返去啦

周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，大市顯著回落。

對家

大師一日中一日唔中好難搞

睇個勢恆指下星期先落

周一(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢反覆上落。

周二(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大幅震盪。

周三(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。

周四(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。

周五(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，大市顯著回落。

大師對家goal

一早講左
轉口風轉得咁快

gg，入左幾百蚊28100恆指熊

我表達得唔好 係就黎會回調 但回調之前會夾一口上去

38232.5係點黎

38232.5為江恩盒0到1的點數距離

唔似熊，止左put

好彩唔多

睇睇金仔聽日有咩搞作先

家陣睇夜期已經唔見5％

我意思係點解會拎38232做0/1？

居然倒跌返

畫江恩線 之後盒對翻1:1線做角

話唔埋聽日金仔就射導彈呢

炒股炒到祈求世界大亂好像有點兒那個

第一，FF呢家野對邊個都無實際影響。

第二，"祈求" 呢個詞唔係咁用。

第三，心慈手軟唔好炒股，股票係零和遊戲，你賺錢既時候就一定有人輸錢，如果你道德標準咁高既話股票唔岩你。

想問下2382 穿咩支持位要掉晒佢

9月頭跌穿升勢軌加跌穿20天線

即係穿左 109

樓主,下星期恆指去唔去番28000？

9月9 北韓國慶同埋美國個邊有D風災都會影響禮拜一恆指

跟住9月11 如果北韓有突變，禮拜二都要小心

之後等市場消化曬壞消息 應該會夾最後一浸上去 就黎個大調整

利申：9up

6088點睇

請問巴打用咩software畫江恩線

右肩?

應該唔使咁耐

想問問點睇251？幾錢係入手時機？

回到幾多呢？係咪可以食多一浪？

買左近熊，金仔仲唔射

你total 輸咗幾多? 見你亂買野咁

樓主有冇倉

有冇直接關係

唔係好睇到有咩pattern咁

北韓冇出手

應該會谷到浸再回

紅圈個位置係恆指浪三頂，USD/HKD一插水，恆指就浪四回調，插到2007年10月USD/HKD 去到底

點解釋一五年大時代？

請問巴打07年開始炒股未?

未

聽日係咪夾上喇開始 金仔乜都無做

係咪仲睇跌呀樓主

金仔係無做野，但係颶風一路吹緊去美國

樓主話夾上285 先浪4 兩禮拜內完成

睇怕應該開市冇耐就殺唔少近熊.

之後開遠熊

似有少少變數.但影響甚微.

仲係醞釀緊,未有大風暴.

幾時做左代言人

快D接貨 一定會上

都係個句 我等位PUT

等緊某2隻大藍籌 夾埋上去先開Put

388 941？

5 700

700呀？

樓主點睇2202 24。2入左

點睇聽日個勢？

點解 有啲咩事
利申入左手

邊隻

3333
巴打講下咩事

自己睇路

透露下

搵下127相關新聞

近排既新聞？

55
不過127 就危D 之後

搞乜？ 我睇完搵唔到料
最壞好似係話佢會沽貨套現
高手透露下

有貨睇位走啦 到時新聞會有

未來人

全部發夢架咋 可能夢同現實相反呢

巴打點睇823？

期指咁快上279

快啲上28000俾我走

沈大師中

我淨係知大劇本夾上28000，不過中間D細節鳩估

700夾上幾蚊了

幾時put得

係
即該high j汁返啲

%黎講升得少

今個禮拜最後逃生門

未來人又出黎

700 最後逃生門

要有訊心

升升跌跌左幾日，冇咩信心啦

不要騰，只要訊

繼續溝牛

雲加ching 小心

溝熊

訊念

牛熊兩溝

324.8鑽石底

好驚喎巴打 恒指上唔到28100-28500?

已入含指熊

恆指回緊

要夾到幾多

各位，小弟IFC先行一步

Area係 USD/HKD ，升得超急

升左6蚊

今日走堂，見證700夾上去

升咁少都叫夾

望下megahub 先啦

想表達d咩？

買對家

700/2382 都無入 淨係知咋

夾2382對恆指有咩影響

夾上去無

其實2382點郁都唔關恆指事

幾時金仔射導彈

天機

700 爆上330

咪講左夾上派貨 不過330 好大阻力

不過估唔到大師準翻

坦克碌豬

爽

gg

多謝淡友，係我地嘅米飯班市，再生父母

真係要睇定D先put
我未入 等左半個月 唔差在

起來！不願做奴隸的股民！ 把淡友的血肉，築成我們新的騰訊！

家下本一日唔見左40％，有d灰，計埋聽日開市即走應該唔見50％

你all in ？

btw，邊度睇到場外價

all in

咩事 put都算仲要all in

拿人民幣換美元跌緊
就睇下係咪真係好似07年咁行啦

325put細注，然後發現唔中328加注，發現再唔中330all in，而家睇返個人好似撞邪咁

夾上32000再暴跌？

唔係啵記錯左
樓主講既係USDHKD

現在走勢今個月一定上到283樓上 歡迎bin c
今日9月11日 我講既

我都320 果時都係做咗put
不過係SP 多謝淡友

Short put 320 食左未

點睇聽日港女？
買左熊 過夜

夜期無咩大搞作唔怕啦

夜期依家似係準備調整返去低水3x

艾瑪目前預測1700億美元損失， 保險要賠750億，美股應該唔會好

美股未開都 低水3x先啦 我岩岩低水10講完 依家25了
佢根本要調到低水位 聽朝先有位入 再爆升

我只希望聽日有位比我隻335熊走佬

聽日就走佬你今日入乜鳩

如果入put就可以坐 一陣跌翻305-310 你dump春

700

我入左64241@0.115..20萬股，帳面蝕緊5000仲渣緊係手，真係估唔到qq突然反彈咁勁。。聽日唔知隻熊跌幾多

btw，多謝你仲有個希望比到我

我話你今日入貨聽日就想走佬咁你入黎做乜鳩

64043 同路人

撞邪發現自已唔見左50％之後先清醒

答700 我笑左

你多我成一蚊先打靶..

今日突破左枝旗你最好dum返幾個人落化寶池求神拜佛聽日係回

同路人
64043追左30手
今晚肥仔放彈就乜都返晒黎

放屁有佢份

應有獨立思考

道指

夾埋上去先啦

宜家唔好亂做淡 真係要小心

320果時做咗SP330,340
睇多棍就可能食糊

估錯晒
夜期收市都 二萬八
聽日開市有冇人夠膽入牛

有冇人今晚仲夠膽牛過？

夜期會唔會太高,真係好得人驚

揸住左30幾手牛
聽日係咪fatfat

求指教

天凡巴請問你覺得依家係全年浪頂定點？

我唔係用全年黎睇 ，用波浪理論睇

個人認為夾上去先 但點都要回一回

咁睇既話夾埋聽日就到頂啦啵

咁你依家係睇浪幾？

我覺得聽晚道指會跌

升先岩

又要夾 但又要回
但又睇唔到咩位

你咁樣點操作

請問依個咩網/apps睇？ thanks

夾上去先回 前面有講

其實如果我日日都吹奏先夾後回
梗會有一日中
你係就不如講夾到咩位

咪講左 文盲？

好似老奉要講幾次咁

尋日333.5 熊果位ching 安好?

香左

以後再用超過5％資金買牛熊就斬手

2382

隻遠牛今日執唔少
咁都入唔到成份股

俾隻豬肉股搶左

我岩岩開始見到支大陰先熊700， 唔過夜

700支大陰

好強沽壓 俾多少少力升埋先回ok?

突破
後抽

已經食左熊

炒下波幅仔算

唉,俾人殺左隻熊,俾人插左刀

30000

牛熊通常玩day trade 賺少D

你炒黎睇下

今朝炒左 一開市就熊 食左2-3蚊就走

700
0.786 335.35
0.618 330.915

天凡巴係睇大市今個禮拜會調整？

繼續發力

你個fd唔係姓沈架話
靠哂你啦

前幾日已經起左機

仲有一浸？

美股咁靚仔
實挾700上去啦

買啦

LM

我想long put 但個市又咁嘅樣
日日勁假抽高700

day trade 玩頭30分鐘安全D

又唔可以話安全D既我覺得
不過頭30分鐘波幅大食起上黎可以好和味啫

但唔係日日有
今日見佢支大陰燭沽落去入熊跟住即食
有時牛皮就訓覺算

長沽實冇錯，除非佢真佢10幾個月連升

講今個禮拜炸wor

APPLE died with Steve Jobs

今日可以收工

64261 930 set 0.048 無入 一猶豫就

60037 +8% 走撚左，高知 All 完 Dot 尿先放

機會每日都有

跌200點果陣入左隻近牛

成朝炒左3轉

用邊間？

一通+牛牛

想開個牛牛用下
開完戶係咪要上去做咩風險評估

唔洗 搵見證人去你附近地鐵站，跟住簽下文件就搞掂

岩岩 65659 反手牛左 執格仔

執到未？

執左

聽日應該有d反彈呀？

留左隻熊仔過夜

近定遠 good luck

60345 @ 0.096

28600 算遠啦

天凡巴打睇呢個星期都升？

天凡巴點睇700聽日點？

老美d指數呢個禮拜都幾靚仔
有冇力影響到港女企穩到28000

睇下今晚你仲係咪咁講

點睇恒指仲係妹下妹下

同樓主睇既有少少唔同，個人睇法黎緊都係要炒到去2007年高位既高既位

短期睇美股會keep住破頂，恆指亦會跟住上到2015年高位

之後點行要睇散戶會唔會落場

如果散戶唔落搭，就繼續慢牛，大漲少回，橫行代調整，好似之前幾個月咁玩。直到散戶落搭
相反散戶落搭，就黎個回調，最後一震先急上大時代。

順住玩，慢慢減磅，等有put 訊號先沽，會比較好

2007高位唔係一下子上，都係要回調左先上

屌佢老母好似食撚咗屎咁係咁跌

樓主早d訓

準備熊仔

琴晚夜期高位long左張期指 係咪等收皮

上面水位唔多啦wor

見美股圖咁靚仔 睇牛熊證分布 兩邊其實差唔多
認購證又多過認沽幾千張

等緊巴打話Put就跟你入少少試下

恒指轉燈未

等700殺熊先

成隻700 頂住個市

假到

樓主，請問條數點計

圖咪有
黃金比例頂底貼住近期最高最低位

700真係弱智

700 D 熊證好似停左，唔上又唔落。

莊家食4-5格

今日339入熊336走，一手賺得100蚊

我仲要係買62502呢隻超近熊

total賺幾多先
我都係執左幾格64044

咪100

之前比隻335熊一Q清袋我夠錢入一手咋

btw，都唔算一Q清既，每股有0.024拎返

335 熊 一皮野比人打左

有2400拎返，700熊熊R證黎

莊家有心想殺熊 真係唔會玩過夜 ，每日執小小食個飯就算

係咪要跌落去個市

好想入熊玩下

好危，今朝入左輸左

入輪啦

time value

睇唔透個市想點

入左 68443 個市似向下，好果倒升-8% 就 Cut loss

我今朝都入左 64261 恆熊

暫時恆指係0.382 位置27713徘徊

0.119 入 0.123 走左，５分鐘內既事

3%

65896 殺左 2千蚊

成日入左錯市

你用咩原則入市先

最後冇入到
不過就咁睇好似落唔到去

今朝700有大陰咩

有支持 熊仔走得快好世界

巴打炒咁近既熊

day trade

咁睇圖 聽日應該彈上黎定再跌。中國出左經濟報告係差

想問點解睇淡聽日市況

因為買賣盤 ask 336 337 338 都有好大volume 今朝 係夾上去 所以無入熊住

今朝個盤真係癲 我望左一陣覺得唔對路都無入 等左一陣線玩恆熊好過

點解 有好大 volume 就可以夾上去
唔係賣盤太大 會反而升唔上去咩

700比較特別 D volume好快消化曬 睇左好耐700個盤 7-8成都係大行

我琴日買左2000蚊 近恒牛
點知今日比人打左靶
係咪玩恒牛唔好過夜
同埋睇陰陽觸買？

殺熊啊 有講過

過夜buffer 300-500點比較安全，有信心先過夜
唔係淨睇陰陽觸買，仲要睇其他技術指標，例如macd,同埋用黃金比例計支持阻力位

今日又熊過夜，肥仔金又準備射野

聽日殺上340買隻350 QQ 熊 等佢回落

殺過341破雙頂你買350熊即係倒錢落海啫

咪係

9月4號predict Bitcoin跌到3400，終於到
見到好多人接蟹貨 明明提左都衝入火場

西市 悶到

今個星期真係岩dt派

上落市真係訓覺算

其實有冇人跌市入牛
升市入熊睇過夜等升

？ 入熊等升？

望唔透 勁撚想入熊

？

呢隻另外睇

呢隻唔係話想散水就散水喎ching

咁都估中

肥熊 +13% 今日可以收工

channel底

入左小注牛，等佢回升，不過今日機會唔大，當買六合彩。

Good luck

2.x% 即食完

請問巴打用咩software睇

tradingview
岩岩好到channel

巴打好樂觀

入得切熊

其實去唔去到 15 年高位都係個心理關口，今日如果唔跌過 300 點，下星期一都仲會夾多轉上去，如果過 300 就要睇路。

前排清左7-9成倉 玩day trade

應該咁做啦，我都留左 40% Cash，最多用 10% day trade

3-10% 玩day trade牛熊

27520撈一撈 執幾格先

channel底有支持

果然係港女

晏就會唔會轉燈

開市熊完到channel底食，再反手牛

燈已轉
牛仔fafat

天凡巴食足600點

隻含指牛升左100％

邊隻咁勁

65795

150％都黎緊

大起大落好好玩

我入左隻27400嘅

不過朝早有隻過夜牛比人打左
當交學費

牛仔早走左

痴線 係咁爆上爆落

2幻8

今日應該係最近波幅最大嘅一日？

700可以開put 未？

今日食左兩波，牛熊全中，不過依家唔想入市，D價開始閪。

我340 put左 ，依家似可到 341

你put啦
我睇表現

唔搏啦，120％牛牛走ed

肥撚死你

叫左唔好過夜 齋玩day trade牛熊

輸哂8月贏個啲

贏就贏粒糖，輸就輸間廠

我一皮700 335熊啊

新手想問下條紅線叫咩名

係咪點都唔會點穿到500果個位🤔

自己畫架

無絕對 要睇埋其他技術指標

$340 都敢put

我都唔敢put

今朝食幾格就走左，之後700就爆升

樓主 又害死人

340 PUT左下午市仆街了

目測天凡巴今個星期最少汁兩皮以上

驗下眼 叫左唔好put

下，樓主大細都中喎

如果即食左，今星期唔洗輸，就係唔想即食搞到全部倒輸

發覺有D 巴打好鐘意斷章取義

1.我清左大部分倉
2. 牛熊玩day trade，唔過夜

同埋買賣真係要自己決定，唔好跟 轉身要好快

所以話唔好派 number 係咁解，我地 Win 左佢地輸，到時又係到叫春，自己又唔 Cut loss

我今個星期止蝕止到輸哂8月既利潤

27600牛就殺前走左 入左隻27400搏下
而家仲蝕緊30%

月老條紅線

學到野

hahahahahahahahh

rip

心得：

1. 嚴守止蝕10%
2. （正股/牛）支持位買入，真跌穿支持位cut loss，阻力位賣出
3. 用黃金比例計定支持阻力位

遲D再加

d人識撚計咩

個市彈黎彈去咁個人實係彈黎彈去架啦

樓豬隻係貼價牛仔 ?
食左d 未

唔怕，341隱形頂位

利申，咩都無買

上面有圖 ，64506， 食ed

TradingView個網好似可以幫人計埋

TradingView有d其他人整既indicator好似都唔錯

用人地寫個D 好高質

巴打你點止賺

樓主有無sponsor tradingview?

陣間QQ gg可以搏一搏含指熊

今日殺左4隻近熊，仲有一隻都差唔多，我估殺埋隻340.88之後回落。

又要回帶

700 今日應該升完，340 位沽壓好大

入左近熊？

YES

反手含指熊

即食完

玩牛熊要好果斷
一有猶豫就GG

我一向唔貪 +3 to 5% 就走， Hit and run

中銀手續費好貴
一出一入就食我一兩格

我同天凡巴唔同既，係我好少玩近牛/熊

細 Trade 一通，大 Trade 牛牛。
有 HSBC ，不過果D係長渣正股，一般都唔會搞佢。

支持阻力位用黃金比例計

係
我尋日猶豫就賺少12000

一通熔斷
18歲去一通開戶，個staff見我年紀細西鳩我面，然後我開戶到宜家都無用過個戶口

上一次俾一通死一死機，由Win 變輸 兩皮幾，之後大Trade轉牛牛

牛牛呢排多人，都壞左2日server

aastock 睇唔睇到某一日恆指全日走勢
8月26金仔射飛彈後,港女連趺兩日
今日星期五,擔心星期一港女又跟美股趺百幾二百點

26射完係先跌1%再跌2%

用tradingview

恆牛 已準備 10分鐘前

我買左熊

唔過夜都賺到 賺少D姐

27750 有支持 就入左 炒幾格

恆牛

睇黎又要含住隻熊過週末

27842 短期阻力

3:45 唔理賺蝕都放左佢啦
一陣又打好慘

天凡巴打請問你建唔建議留返啲恆牛過weekend

遠熊有排都未打到

weekend我好少留牛熊過夜
如果想留就用小注 buffer幾百點

想問點解唔開渣打，手續費好似勁低

渣打個system太廢，有朋友用成日都斷線

港女真係好廢 日經都未跌 港女自己jump

大戶玩野姐

係 呢排日日玩都睇慣

牛過夜 下禮拜必攻282

27100個裂口都未補
天凡師傅點睇?

等睇下個禮拜聯儲局議息結果

裂口係做支持 唔係拎黎補

你睇返咁多年恆指圖 每一個裂口一定會補 差在時辰到未....但今個月唔補升上去先補咪仲大鑊

熊市個陣咪返黎補

係27763 to 27841 橫行緊

無錯 今朝有錢今朝賺
況且邊個話補左會向返上 一路落都得

磨完未

平手走左隻熊
星期一繼續玩

走唔到留過週熊

賺小小算啦

Btc/ust 3033到埋

美國加息機會唔大

加息/縮表是但一樣都死
傳聞就話加息機會唔大，但我就唔熟，唔判斷

真係縮表樓市RIP，人民B都會跌，港股將會插水

今次fat fat

哦

哦乜 幾耐之前講

牛熊分佈表見到，好多肥牛，唔知大戶幾時殺牛。

收皮啦契弟, 扮撚曬野

破曬頂仲出緊貨, 真係估神

你輸左好多啊 ？

想知你可以點撚我

2382沽空比率又唔係高
隻野根本唔駛比目標價,坐定定就得

其實都係o係個post嗲幾句姐, 我又唔知你真人, 下話

其實宜家先post對話圖冇用
反手唔緊要, 唔好錯左唔認咁肉酸啦
係人都會反手, 扮咩高手呢? 串下你就反問人係咪輸錢, 俾d力水啦高手

等我講句公道說話 我就跟天凡巴打個趨勢執左幾千蚊既

你有無見到我話Put左2382先
我講put都係話拉高先啦
柒個個明顯係你

無得mon實呢排唔玩好D

btc/usd到3000即彈上500

納指、道指，仲有港股ADR都齊升，睇黎星期一我PK了

無所謂啦 我都無買牛熊過weekend 輕鬆D

我今日賺得少少就平晒倉
寧願過個開心weekend

agger

金仔效應

今仔又射啦

射咩

彈上3800

學生哥冇得mon實個市
笑死人咩
自己廢就廢啦
我做緊學生個陣日日上堂淨係睇市
依家返工先冇得mon實個市

其實我都係返緊工果時入市，除非開會同見客先唔玩住，扮工就是這樣。

其實學生點會無得mon實個市 我平時返學都照睇

條友自己廢輸錢咪搵d藉口比自己囉
而唔係諗下自己點解輸
一句唔該就想人免費教你

其實含指去到依個水平，都係炒下放下，美國縮表同加息前，D財演話市場已經消化曬，屌真係有時候害人不淺。

唔理仲有冇得升都要開始減磅留 Cash !

買住700牛先

最近果隻都330牛，痴線

有冇答我期指過夜點買

係日期夜期個時冇平倉就當係?

一隻 700 熊打左把

破雙頂bo大佬，仲點夠疆買熊

話左倒錢落海ga la
千put萬put都唔好玩股王

28500我put

唉睇你表演

仲有大量 28600 熊輸緊 30%
收工 IFC 見

呢個post聚集好多淡淡

做咩咁多人put過夜 我呢排淨係day trade

好多新會然

10:47 成交已經412億 好強

350 put得

夾上wor 睇路

唔好阻佢

今日多左小小中資 之前大部分都係外資大行

上星期開會冇走到熊，依家等聯儲局打救。

今個星期應該會破頂啦掛

真係一路上既話大戶會輸好多，我唔信佢地會放棄肥牛餐

最後先殺落去 等你走都無得走 不過最後先

好多人誤會左

到時一日跌2000點
睇你點走

時間無講過

不過目標set左28500-28700

望恆指今日夾到尾 咁就好似有D方向

就破

今日成交應該又破千

將上午成交double已經有

不過星期四有FOMC meeting，多左變數

熊軍

幾時入？

佢係同緊熊軍講bye-bye

乜唔殺重牛 大戶會輸錢咩

睇佢今日收市企唔企到28000 ，企到就止蝕等位再入熊，我就唔信今個星期美國公布議息結果再一路直上，2017 長線都係看插。

依家殺會輸，今朝早殺就 Win ，可能等到超重貨肥牛再殺返落去。

破頂

班大戶真係好狗，搵隻QQ托市，心水清既都知流入得4億到，但就升左6蚊

係囉，好狗，一於入put打低大戶

死熊一面頸

2017 得番兩個半即月仲睇長線

睇下回定唔回啦

咪點醒佢地啦佢地唔put，個市點升啊你要多謝佢地送錢俾你洗

最後升水，10月做仆街仔實冇死

如果收市企穩 28000 就要走熊，28000 樓下就要再望望。

咁都企唔穩我屎眼塞榴連

玩咁大

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市突破28,000點，不排除大市試28,400點至28,500點的水平，但不建議大家高追，目前可留意較落後的內銀股。

大師指，市場仍關注美國聯儲局議息結果，可先觀望結果再作部署。

又係28500 同大師同路左

大師近幾日準左

邊到有

巴 不見大師轉轉地胎

今個星期我都會溝熊，等星期五點再決定止蝕定轉牛。

消息指復星國際 () 競購皮具品牌Bally

今朝15.58 入左

點解會輸

我都想知

有隻27400牛 食唔食好？

自己決定啦 可以分注食

ching你d料係邊度黎 要訂咩先有

岩岩起步d人又諗食糊

朋友D料

小注700蚊牛牛過夜

good luck

656 call 執左小小

巴打你句gd luck好得人驚次次講完都出事

做人要有獨立思考
唔應該咁易俾人嚇到

唔太近就得啦

嚇唔嚇到都無用，過左4點，係生係死睇聽日

由27600牛殺前個殘值轉27400牛仲倒賺3000
夠了

等左好耐

聽日都係升?